（慎入）有無人知依啲蟲係咩黎

好細好細粒 好似粒塵咁細
成日係耳背、面、後頸頭髮出現
係唔係頭蝨黎 但我見上網頭蝨無咁細粒

蠓？

但佢地唔識飛

Bedbugs? 有無近照

卜泥?

上面果張已經最清 好難對焦

有諗過係唔係 但卜泥好似唔咬人

推一下

Bedbug 你大獲了 快d 睇下床角有冇

只係枕頭見到有 咁點算

推呀

你係咪好大舊紅左又突起 跟住好耐都唔退 又好痕
我都係

無錯 幾日都係咁

小心如果超過10 粒
你要即刻搬

試下火攻

高溫火燒屋企

卜泥無害，係樣衰only